有無人同時有渣打priority ，匯豐premier ,中銀理財同citigold

一日可以攞幾多美元現鈔？

你預訂及俾手續費幾多都有得攞啦

開得高級户口就係又孤寒又舔盡果種人,無可能俾手續費

只係搵到少少錢嗰D咪係咁囉
另一批真係搵到錢既，時間就係錢，唔會同你去哂咁多間銀行。

真係有錢就去滙豐開咗戶口啦

匯豐員工家屬係咪唔開得premier?

正常都有好多銀行,一張卡壞咗都有第二張，我依家有三間銀行嘅debit card 係全世界㩒自己銀行外幣户口係無手續費,